今日同個英國住左20年既中學同學傾計，話英國脫勾後無左歐洲班人做野，將會欠缺好多工作人口

所以先咁想收香港人
想問有無人聽過依個說法

但早排佢地先講將會大把人失業
好亂

可能領過野，知道歐洲左膠中東難民，好撚麻煩。 港豬就好駛好用，易管理。

香港人個種奴性
去到住大屋渣車好基本
每日渣車返工放工30~60分鐘一程
住過千呎大屋後花園又過千呎

都好過好多香港人住大西北納米樓同迫巴士個幾鐘一程返工

香港人勤奮，英國人應該好清楚。

失業係因為武漢肺炎者
過左之後就會反彈

歐洲班人可以申請繼續留喺英國唔洗走喎

低技術或無技術工人，唔合移民資格嘅要走？

失業主要係比仆街武肺影響
未武肺之前英國德國美國失業率全部<4%
根本大把工缺人

原來喺度嘅全部有得留低

住緊個班都可繼續留係英國， 所以唔關事

唔會啦
有settlement scheme㗎嘛

想再攪大london market就真

香港奴工連痾尿都唔敢去，你話呢？

英國專家

之前歐盟護照可以搭尾班車申請留低，乜人都得，所以唔關事，你朋友on9

唔洗，只要佢申請就有得繼續留低
夠五年就可以攞pr以及一年後入籍
但有刑事record就未必批申請

但係簽證唔平，仲貴過BNO。
對啲無興趣攞國藉嘅會考慮走。

港豬識英文 有錢 聽話 勤力 唔搞小圈子
根本就係理想移民

都唔出奇，每個政府都有自己打算
樂觀d諗，香港人多咗個機會去個度
悲觀d諗，英國係歐洲地位稍微下降，發展有影響

聽翻個邊d人分享，公投個日，肯出去投票個班多數係中老年人

多隻香爐多隻鬼定點

香港人同中東佬比，至少冇ISIS同大叫真主偉大通街斬人果類奇怪嘢

It’s free to apply to the scheme.
汁:

National referendum results (without spoiled ballots)
Leave: 17,410,742 (51.9%)
Remain: 16,141,241 (48.1%)

其實我唔明點解公投咁大件事 simple majority 過關就算點解唔使 2/3
再者睇番分析主張留歐嘅咩人脫歐嘅係咩人
就知英文社會其實面對咩事
香港人其實應該身同感受

點解英國唔叫返香港批BC交稅

早幾年有唔少東歐人去英國，做d勞動工作，好似農場個d短期工
可能班中老年人唔中意見到呢d情況，d後生又政治冷感
但咁樣對英國唔係壞，因為本地人唔中意做呢d工，公司請唔到人，做唔到生意，一樣經濟差